垃圾ios 更新又倒水

後備機iphone xs max 更新咗13.6之後，啲電倒水咁款...
之後用某啲apps 瞬間變暖袋

士多機
用緊主機先講

留名等睇用家問題

屌，重作啦！

話晒到用咗兩年多，
宜家日日都起碼玩佢幾個鐘

ios, iphone不嬲垃圾

用家問題

咁多人仲死守舊ios就知咩事啦

其實想轉samsung 但真係頂唔順佢啲emoji...除非有辦法用到ios emoji

上網有教學

ig 果啲用唔到，唔係所有apps 支援

同你一模一樣
Pro max 更新左13.6 成日卡住79%電
叉極都叉唔到上去

去Apple換左部翻新機
更新到13.6 就暖袋咁熱 又倒水
部機放係到成朝，三個鐘無用過 都可以辣手咁熱
完全無開過mon三個鐘 可以用左30%電

屌 而家都唔知係部翻新機問題
定13.6問題

真

屌你

背景都係iPhone

真 用緊samsung 啲emoji真係好柒

仆佢個街！尋日更新完ios, 用一陣部機就變暖袋，D電好似搗水咁，youtube睇一陣片就得返30幾%電

最新更新13.6.1

又用兩日 睇下有無好

啱啱更新完13.6.1, 好似正常返

唔理，即刻升希望有改善

ios正垃圾

真定假

唔好害人